［集思廣益］一人一個曝曬下防暑降溫嘅方法

屋企人要長期喺戶外做勞動性高嘅工作，
成日要喺曝曬同高溫嘅環境下做嘢。

見佢咁辛苦，想做啲野令佢舒服少少
有咩可以為佢準備？

暫時諗到：
冰巾、冰袖
雪啲水果冰放保溫壺（西瓜、菠蘿等）
寶礦力

開錯台

如果有得無限斟水的話用沖劑好啲
半包一支水 飲落易入口過成支寶礦力飲
快乾底衫褲啦 差好遠

地盤佬通常都係飲礦泉水

你都唔閪識，人地似津路架

飲

安全堂個安全主任都話有咖啡因唔好飲, 當你飲幾支果時分分鐘有咖啡效果

唔該巴打
速乾內褲有冇推介？
應該喺邊度買？
行山用品店？

去戶外用品店搵d防曬袖/防曬底衫

早幾日喺uniqlo買咗幾條

地盤附近裝桶水
過熱就跳入去浸

講李力持笑話佢聽